［逃犯條例］南亞仔高質YoutubeChannel

真心高質

你個鼻好吸睛

南亞仔來講佢都算好眉好貌

我指個鼻偏埋一邊

重點都係內容 講得幾好

咬字努力少少 唔幫你推了

佢有條講抖陰嘅片都幾正

南亞仔連登都吹奏 世界變
另類入侵港人思想

6月9號 真係希望大家企出來遊行 肯企出來發聲嘅先係真香港人

我都係第一次睇佢嘅channel

最緊要講得啱 條南亞仔好過好多唔出聲嘅港豬

如果我係佢都應該幾驚
正所謂成也連登 敗也連登

講埋d連登大路野 字幕係咁repeat同樣內容 又空泛

一味係到抽人唔表態水就有人吹奏

好心個字幕唔好玩野啦⋯⋯
都已經唔係太清楚佢講咩 個字幕仲要搞搞震

咁都唔算有表態

成條片內容就係

其他香港人(唔知做乜春用埋澳門youtuber霍哥條片)都唔表態

我係南亞仔我表態 佢地以為抽下陳偉霆水跟得好貼 玩下flappy bird好潮

其實我忽然政治跟風抽下水就最撚updated

人地土生土長 企喺香港人嗰邊
好心就放低成見啦 咪盲反啦
利申 搞事嗰堆蝻死全家唔抵可憐

你都on9
咁樣撚係吹奏？
純粹係佢內容好 抽水之餘不忘講逃犯條例
得你先將個重點擺係 南亞度
學佢話齋 香港人真係好鐘意搞分化
宜家個敵人得一個咋
仲吵

表左態咁又點撚樣呀？

屌你老母 日撚日係到叫人表態表態

係會有心留意既人會留意唔到架咩？

唔撚留意果d咪當係新假期介紹咁跟手出黎影張相打個卡囉

引埋𡃁仔出黎影相打卡忽然政治幾日以為公民覺醒左成撚日打飛機

唔撚係奶共只係唔表態就批鬥 無撚野呀？

雖然我平時都唔鍾意南亞人 但今次條南亞仔真係講得幾好
如果連登仔因為佢係南亞人就屌 連登仔就真係太低質

收撚皮啦屌你老母
咁嚴肅既話題唔係比你地班撚頭喺到賺點擊率，又喺到唱歌跳舞，鬼5馬6咁

香港最後一戰黎架屌你老母

依家共產黨殺到埋來 香港人真係應該一致對外 保衛香港

佢內容講左乜春你覺得講得唔錯？

睇哂重點
1. 6月9見
2. 抽鳩人唔表態
3. 香港會玩完

每樣都係一句起兩句止
話佢係重點都比撚多佢

成班咪又係睇人係南亞裔都講逃犯條例就覺得好撚高質

轉頭又係到土生土長 咁你就咪撚覺得南亞裔係咩值得吹奏既advantage啦

巴打有無睇清楚條片 佢係YouTuber 利用自己嘅優勢
盡自己最大嘅努力去剪條片 呼籲大家救香港 吸引大眾關注 有咩唔啱 Youtuber唔拍片 唔通飛鴿傳書？